[上頭快入] 新映公關部員工業務聯絡

阿頭下期買呢套ok

最多我等戲院開返後收順啲幫你吹奏海邊的異邦人
念在我推銷白箱有功，少少獎勵唔係好過份啫

eve唱主題曲

我叫新映買得就知好嘢

BL洗鬼吹雞，講到好似冇人會去睇咁
班腐女腐男一早自動波過千like同share啦

咁票房冇人嫌多-.-

高清版千年女優幾時買

呢個時勢我阿頭都難做，俾啲耐性

平時成日吹奏鋼鍊班能樣，見骨頭社出新戲都唔埋嚟幫手集氣，mika我好失望

睇嚟同當年真人版劇情好唔同，圖書館同潛水完全冇印象(定水族館改咗做潛水？)

但希望唔好改

屌奶聲，我叫你入動畫版，你走去同我入泡菜版

推銷完白箱票房都係唔太掂，決定唔入了

上完泡版再上動畫吸引班mk睇，新映用心良苦

如果新映肯買呢套，我包保cc台會推你上神檯

上頭肯買未